捉不緊的有太多

這一雙手在提示我
時辰到 人如初

摸

is

唔好亂摸ok?

Nope
溫成點呀

晚晚都好sad

乖啦唔好唔開心 (摸頭

笑死左

死gaylo

摸頭

加油呀
幾sad都好
捱埋佢先算啦
我已經後悔左一次

用返依個名
唔好亂摸

豬仔笑乜⋯

今日你點呀？

收聲啦死肥球
小妹100%直

媽媽話唔好亂咁用手摸佢地呀

Hea左成日
依家溫緊書
聽日同後日test

佢最近好冷淡

你就肥球！

似係淡左啦

我肥仔

笑你回應得好好笑

點算好

唔係掛

你地嘢都唔講多兩句

都有keep住講
但佢話唔想講電話
又突然冇晒啲攬攬sticker...

我未試過真係唔知點搞
你之前同佢做開個d又冇晒
話題又唔多，佢又淡緊
繼續關心下佢囉
撩佢講多d嘢啦

應唔應該直接坦白

你想坦白d乜

溝通出問題...

你咪試下囉

我覺得似係佢唔想同你講

我唔知點解

可能真係佢講咁
佢接受唔到同性⋯

依家都已經變返朋友關係...

開始淡左
所以咩都唔同晒啦

前排好地地

未散之前呀嘛

加油溫書啦
聽日test就唔好溫到咁夜啦

I mean 2月

其實溫就溫完
應該pass到既
你又去左邊度玩呀

咁果時未仲見
見完感覺就唔同晒

見完後都好地地
係近幾日先冷淡到一個點
不過諗起佢最近要趕project...

咁應該真係好忙啫
唔好亂諗啦

冇去玩呀
訓咗成日覺
啱啱係電腦睇咗套戲
一晚一套好正

你唔係日日都咁呀

梗係唔係啦
今日咋嘛

唔洗返學真好

唔返學其實都好悶

唔緊要既
趁得閒做多d自己想做既嘢囉
我瞓先啦
聽日早d起身返學溫多陣
你都早d抖啦
唔好成日捱夜啦
Gd nite & nice dream la